想因為食雞而識到男朋友

因為最近先玩食雞 但到前日先第一次random揾隊友
咁啱part中個香港人 聽到廣東話回覆個下好感動
佢把聲又真係勁撚好聽 好想識佢 點知第二鋪佢就拒絕我

佢係咪唔知你係女人

唔好撚膠啦 網戀

佢係咪本身唔知你係男仔